收到aco skill test邀請信，有咩想同我講

利申 cre 2 2 80
jre fail
溝唔到女
topup bba
gpa 3.6x
揾緊13k
admin clerk
屋邨仔
冇車冇樓
銀行2xk
冇醫保
冇醫療咭
有平安咭
有海上藍咭
有貨櫃咭
有保安牌
註冊工人

屋企廚房幾大?

幾號去考

今年唔係申請就有得考咩

咩樣

加油囉

我仲未收到

啱曬你做

咩u咩major

中意傳教士式定推車？

垃圾